有冇ching覺得天文台個定點降下報告好有用

提醒我現時所在位置有位
唔係佢咁講我都唔知落緊雨呀

天文台提供即時天氣預報

驚我地睇唔到